Stand With Hong Kong at G20 全球報紙集合展

我地今日起一連六日喺灣仔艺鵠藝術空間搞左個全球報紙集合展

入面會展出6月27至29日於全球共十三個國家、十九份報章上刊登嘅公開信

眾籌組佢地登得咁辛苦，我地當然要有啲實物同大家分享，要搵哂咁多份返香港亦都相當唔容易

入面仲有我地精心設計嘅場刊 (非賣品)，絕密從未公開嘅設計亦會係場刊入面出現

希望大家可以多多支持，上嚟睇嘅時候都要記得好好珍惜啲報紙

#freedomhk
#g20
#antielab

日期: 2-7 Jul 2019
時間: 下午1點至8點 (如反應熱烈，開放時間有可能加長，詳情麻煩留意fb專頁同IG)
地址: Art and Culture Outreach｜艺鵠 （灣仔軒尼詩道365-367號富德樓6樓）
Page:
Event Link:
Official IG: @hknoelab_exhibition
ACO IG: @artandcultureoutreach

感謝艺鵠贊助場地
展覽由 反送中國際資訊台及C&G藝術單位合辦

立場訪問:

輕輕一推

推

Push

good

PUSH

小心有人破壞報紙

啲報紙冇保護夾喺度

會呀

所以我地會有C&G既helper係度睇住

pish